[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6022)

。。。

希望拜出局

尼馬上場全部人搞9佢

慢到 m5有冇買

收晒錢打假波

拜祖疤都好大機會打加時

買咗祖。。。

4抽1 100？

有冇咁多加時

6:15點睇

巴黎12m

我真係鳩禁諗住成日聽人講濕鳩盃賽全下盤
搭多兩場南美波

你睇返我個cm
真保本方法

過咗psg先啦

好

真收皮

岩 最少都打個和

俾多三個角啊屌你

半1全1 on9?

巴黎2:0 舒服

富臨1-1

熱1比1.

1:1。。。

富臨好波

1:1 有角了。

熱

屌

場場都係咁追和

原諒富臨了 真係飛到波到

角大重生。掃貨喇喂

拜祖疤熱和哂。。。。cls

除左巴全下盤

咪gel住

俾角啦

C

2比1哈哈

其實psg扮乜難踢？根本就三班波

開埋下盤了

仆街 過關飛未死

針死。。。

恭喜恭喜

夾埋做大世界

屌你馬賽

補飛啦 襯未跌水

好lun cs

PSG

拜仁真係on9

今日咩日子

比多三個角球啦熱富

輸6$都派我膠

好彩買得切馬賽10倍ng 唔係實激死

會唔會2:2

真係慘 輸12碼

巴黎咁樣開到大波 +30k訓教算

仆街 又下盤夜

-3C

屌你老母咁樣爆我2.5s

-2C

等巴黎完左先
希望熱刺做埋贏波比我

集氣啦 我熱迷

好有信心架屌
咁樣玩野

岩岩熄機。。諗住gg..
見+時
仲諗上次有踢過咩。。hhha

準備好中我啦

留tg...急屎兄

下盤日 癲撚到

Me

8場下盤

6:00 之前唔留tg..就無

富臨第三球 200$ 買了

真係中我咁-6??

全部和波

做比你

唔信邪 要小保加

小仆街
老師
泰師

俾多兩角啦熱富

M5你好快啲講你仲買左咩

No thanks

全撚部下盤
你叫我呢啲上盤師點生存

連角

熱狗俾半格驗下腦

無

如果無果3連角邊洗頂得咁辛苦

21

啱啱位ching係咪教你2x3保本

熱！

炸

越位

booom

屌那星

熱補幾多

4

嚇死以為爆2.5s

4mins

補四兩連角

頂呀。。。富咸
1:1
派50

我數都幫你計埋 中左記得派

有

Lm

留

我

lm

Mewe

我應該好似另一位巴打講
單頭對家主客

俾多個絕殺角

一晚輸哂成份糧

熱狗

角角角角角

+1

11

屌有無一次係一齊贏

你有本嘅話 買多少少就一定賺

就新年呀。。巴打。。
小心d 呀

冇架啦
冇希望

屌 11角 你老母

同樣道理一晚都可以贏成份糧
請不要放棄

累死人呀。。。

冇可能

咁啱了買小保加 輸咗既第二場再買大啲對家 先保到

可以。。但識收

我諗住1600 800咁買

針撚曬又屌

11.5細

有本就買多啲啦如果尾2個關過到

你一開始夠覺得無可能輸曬成份糧啦
結果呢？

冇啦我要訓教

小仆街準備又撚

中你留tg,,,,
06:10 之前

想買小仆街，但下盤日唔敢買

你咁好人士 比兩分鐘人地咁多呀？

7串1 你至少都較個鬧鐘睇小保加結果再補飛啦 幾皮喎

咪輸哂囉
十幾歲賭到而家三十歲
邊有贏錢
咪累人

好夠鐘重抽

街外錢。。。集氣

岩岩發現我個買法 拉老師贏你會net loss
可以嘅話唔好買815果場住

分分鐘又加時

補上

1:1之後小仆街作客入球出線

聽日all in阿仙奴輸埋戒賭

豬死，瞓啦唔買

連輸左三口 屌
但都追左小仆街

中你

3場2.5細 唔中搵我

多謝巴，贏多啲

真係好好睇
打士氣波

鹿清都賭波

我好撚爛賭的

你唔係反底咩？
有無多場？

你疤廢撚到仆街啵，點睇？

唉屌
唔撚訓啦 中左聽日射波加放條女飛機算

有無條7串1睇下？

我就係無買呢場
買左-1.5/2 鏝比史達寧害左
跟住巴黎-1/1.5 又比馬賽篤返半格走
熱狗半一仲閪撚埋

今日邪撚到

中左等你派

一齊買小仆街追數

買左小卜街 睇下卜唔卜街

山度贏半過晒都2皮6 山度半格尾關輸半都收6千幾

希望中

唔諗下我既 不過最緊要開心 贏錢就得 祝你繼續贏繼續派

加油，兩場買咗你對家，希望燈到！

多撚過返一日工上

你補咗小保加1600？

拜仁玩到12m

1.5蛇你唔係爆左燈啦咩？

no，成晚贏得兩場

買唔切0615

佢PSG 2.5s 熱刺盤都唔中

依家燈啲唔燈啲 好難捉摸

點止一日

小保加大船已起航

係呀
未買拉老師

買左小保加同沙士菲？ 哥連個場呢

希望呢注收唔到錢啦 跟住就睇你想穩贏幾多

訓陣返工，起身對答案
利申:預小仆街會仆直

過到依關先

過唔到就當平注玩咗一場囉

馬會連幾百蚊都呃

係 我都冇預會中5場咁多

馬賽個場真係

真係濕鳩杯賽買下盤就岩

小仆街好似撚撚地。。

你條條飛都我對家咁滯
應該贏到開巷了

拜狗準備出局

拜仁出局

拜出事

基爾晉，抵死啦拜狗

我diu 拜仁

俾佢撚左好多次

拜仁笑4

拜

是日笑話 拜狗

歷史上最冷門

基2晉幾多倍

一陣到疤都出埋局

巴塞定皇蘇晉級呢

可以專心打聯賽了

讓人兩球被人踢出局

有冇開

唔算最冷啦

有場1.001倍輸三球，半場波膽都300倍

應該唔係 德甲唔知
英超早幾年有MK dons贏獌

小仆街痴撚線
俾人禁吊緊客W仲低水過主W

個直播應該係話隊波冷門 唔係講賭波

sor 佢話係德盃 唔係德甲

南美波 飛到波到

歐聯冠軍輸比德乙

睇到拜仁頭dupdup 都幾感動

基爾值得取代拜仁踢歐聯

Oh shit

小仆街仆街啦

山1-0 巴打

小仆街上場撚完，今場再撚

要抖抖先，輸到仆街

再買番你對家

叫糊

舒服了

我係好人黎架又會幫老人家開門
落雨又會遮埋其他人
比我中一次

Mola mola 小仆街

好奇一問點解買6場+ 一場-

想睇你中

地獄下盤日

++++++-

小保加廢到

皇so痴撚線

如果呢關中埋
尾關補大注d點都贏
唔好貪全中

下盤到on9

7串1中

加油希望你中啊 71 巴打

皇蘇炒3球12m。。。

奶過一次啦
5x1爭愛隊真馬 冇補就斷左

見你話買大過500就算

世界未日啦

巴塞鬥炒12m 笑死

覺得你小保加1600太多

巴菜最高身價果2件miss

10球入4球12m果場先癲

買一皮對家 點都贏

山度禁屌到

7串1巴打 補定尾關啦

因為頭5場心態係：濕鳩杯賽下盤就中
搭多兩場南美波搏下
揀山度士因為上一輪買左小保家中左伏
揀沙士菲因為拉老師上輪作客贏，近況又fit，返到主場有受讓太鬼
總結都係鳩揀

我嗰陣諗住訓教算
約左女朋友

上一輪小仆街

希望唔係7+ 祝你過一個好年

500中4皮 勁撚到

運既野無得解，要黎就黎，要中六合彩亂督都會中

如果7+就笑撚死
實dum春點解最後一場玩野要-

點解我運財3t 唔中

補好飛 過肥年

邊撚到有四皮？。巴黎個場走半

假設山度贏埋
沙士菲贏埋就收33xxx
和就收8xxx
應該點補好
已經用左1600補小保加

個人認為應該抽左先

10k 拉老

小仆街正仆街 輸緊仲唔攻 又係到守

唔會待薄各位巴打

其實抵中

攞1-2k補老師囉 輸咗補個啲都有5k收 都好啦

10k直屌拉老w？
如果10k屌落盤 贏就收8.9k
和就贏半 4.5k 加過關8xxx
輸就收33xxx
好似係咁

最少買$700w
如果最後老師贏
你買W嘅錢$$x3-500-1600=你賺嘅錢

如果係我 我會要盤 起碼和波都有半格

轟盤先

小保加反cup啦

小仆街反cup我食屎都得

寫低先

屌佢老母 小仆街真係垃圾黎 全隊死全家啦 比人入左又唔攻 踢咩撚啊

其實係咪都要等埋小保加先

我知計定條數 唔係一陣得3個字計

轟完小保反cup.....拉老又輸撚埋咁典

仍然禁屌

2:0

諗定下一場點補

3:0

睇黎可以轟完訓教

勁

屌你老母國米拿玻曼城祖疤鈀熱拜全下盤

小仆街 解散啦 死番去做聯賽王 咪再踢盃賽害人

又要追數

5球 52200

巴黎角細

補西咩 中都執少咁多 咁驚就唔好串咁多場

要補就補到無賭過呢場咁

真 輸都輸5舊 驚閪咩

3:1

哥連盤得唔得 想追

得

買

下盤日你自己諗 盤路就講哂你聽

尋日下盤日只會喺歐洲發生

2場細波 唔中搵我

山度士

場波未完

哥連半大

Missed買唔倒哥連

唔洗輸
富明坐和望w

有無人

哈哈

識野

尋晚啲賽果輸9死人
由國米開始已經CLS

全下盤 點玩

尋晚真係唔賭就係贏

值得慶祝ge係拜出鳩埋局

抵啦 玩出鍋

兩個上盤禁屌？

超禁屌

兩場下盤等死

主差d

買咗富明追數

正式宣佈！上盤日計劃啟動

同路 集氣

凌晨成班夾埋，垃圾

呢個落飛走勢沙士菲應該會w

意盃全部輸盤晉級

等收錢

禁屌輸波成日係南美波見
睇下法明就知

但365走地由2.25落到1.7就少見啲

話唔係夾埋都唔撚信 屎達寧突登12m飛機
拜仁突登渣流 補時補到超時比人絕和 好撚野

球12m笑撚4 唔知哥狗有咩反應

傻閪屌你老母
啲球星夾埋造輸你個傻閪？
你輸撚到傻咗？
傻閪基層

悶到

半場1粒都無

哥1比0

哥連1:0

哥連goallll

尼場又咁鬼正路

哥連！！

一中龍就入 富明有冇咁撚廢

莎士菲x哥連

沙士屌到仆街都唔入

拉魯斯沙士菲是但搵隊入啦

兩場單頭

咁俾人入啦

真 贏一粒又係拎3分

沙士中左2下柱

沙士極限禁屌不入

富明針

又兩場半細

7x1巴打瞓左未

沙士

未到半場 沙士十射

0.5b都要死

半大ok?

Goal!

驚險 收息注

屌兩場差一球

唔係炸啊

突然間變返上盤日 點玩

屌你咪撚炸呀

屌炸

炸左

垃圾球證

球證唔比 下盤穩了 有var球證照住

拉老師個龍差啲玩出事

買美股日日贏
買波馬日日豬
但係有波馬心引

Diu

哥連半大5 1 100

中

垃圾 intel升得少少

點解炸

買哂tsla 日日升

拜 巴 那都贏唔到
買波真係On9

細波準備落街收錢

你老母red card

屌 VAR殺死了半大

戰神卡

趕走埋你條友先 禁屌紅牌

同琴日河床一樣 假閪到

沙士戰神卡

有時唔到你唔信邪

揀上盤上盤唔識入波，點禁屌都唔入
揀下盤下盤就比人秒goal/大炒

大波24

法林明高既劇本

gg，禁屌完仲打少個

和都當贏屌

南美波點可以無戰神卡

睇緊啲乜撚野

而家啲南美波 特別哩啲南美盃賽 真係有幾假得幾假 痴線

燈囉

點樣踢到波都紅呀

劇本需要，想我針

1*0

前鋒拎紅 假到

唔好炸

個前鋒上場miss12m今場紅牌
間club係咪得罪佢

紅完即入

on9 又假波

場場都派紅牌 唔知邊到黎咁多惡意犯規

真係假撚到。。痴線

炒?

咁都要輸一粒 🤗🤗

應該係，佢唔撚想踢

主客來了

絕殺半和 你老母

好彩無炸

痴撚線

咁就針左3.5k，輸錢就係咁輕鬆

屌原來又係佢

真係慘死 7串1個位巴打 希望有補到飛

超勁 左路近底線零角度右腳出波

受人錢財 替人消災

未完場嘅。。
不過佢有補

4皮嘢咁樣假波冇左

7串1 補左幾多

邊個買左4皮?

仆街真係全下盤

兩場主-和 有冇機

主客真係要開？

7串1過到咪4皮

咪玩，未見過打少個cup到

最盡和，但睇假波個勢9成都係下盤

訓醒
補左7.7k咋 銀行就係得返咁多

笑撚左 我屌你老母
你惡撚過共產黨
唔撚係一定要賭先可以屌波嫁
咪撚咁撚膚淺 垃圾傻鳩

輸剩4位數，又要收爐了

直插？

至少有贏

佢講乜 完全封鎖左

迪布尼自己唔撚射 見到條7 頭都feel 到射失

2.7k主 5k盤
計到主勝同和都收差唔多
我比較保守

補左最多咪唔駛輸500
但冇左4皮好撚dum心

富明追和啦 下盤日你隊撚屌唔係和唔到下話

哥連x拉老師

哥連再入
沙士戰神反cup

本身想要拉老師
見7x1咁旺跟左
而家燈親人

應該有得和

冇計嘅 運氣嘅野
下次努力囉

兇手

擺明+鳩禁累左你添

祝假波反cup

我呢幾個禮拜都沒咩點買過

一買就燈死人我都覺得唔好意思

要有奇蹟，除非對面又一樣劇本

主紅+12m 1:1

仆你個街 原來大c入波條友係垃圾jo

其實南美波成日主客

阿根庭近排好假
仲假過巴西

呢啲波冇可能大到 識閪踢波咩

輸半都好呀沙士菲

哥連！

場場下盤 巴假就開上盤 你老母

沙士cup 10 1 100

尋晚輸足一晚 諗住跟下盤日追返場 仆你個街就上盤

重注左富明 有冇興趣一齊去ifc搵位

沙士cup 10抽2 100

咩撚野3-0

大家都不想入球了

我一隻腳踩咗出去啦

支持

拉老師2:0

沙士菲咁撚廢唔會追和到架啦

細波等收錢啦

沙士菲 入返粒 大家開心

富明作客真係好廢

兩場都取消得關住

沙士菲冇可能入到波 冇組織 廢撚到

假到咁 輸波都唔洗咁假 勢利

4射入兩球 沙菲20射0球 返鄉下柒喇

唉

上次中左沙士菲隊垃圾 今次唔會再瀨嘢

4:0埋

作客反cup明goal同下體 一買就輸4粒 cls

哥連穿盤穿到落地核

下盤日開上盤 你老母

拉老師細波收定錢啦

買左沙士菲要驗腦，唔應該買假波

富明blacklist 垃圾隊

癡撚線尋晚全下盤

輸成晚 靠2場追數

全部和晒好撚痴線

拜出撚埋局

德乙d隊打唔贏
走去贏左隊德甲一哥

真係3-0

人地兩腳兩粒
上盤永遠死踢爛踢都入唔到

沙士4球 10 1 200

一黎就屌老母

啲球星夾埋造輸你個傻閪？
你輸撚到傻咗？
傻閪基層

波台依家咁惡

哥連2.5b@2.4

沙士菲2.5細又收錢

5：0 弱智

扮咩
反手緊

3:0 5:0

2比0波膽爆撚左

大波又然

有機

屌哥連-4都穿到
早知all in -1

米爆

尋日全加號

好耐未試過全日全炒

3-0

3中3入 呢d咪係下盤應該要有ge水平
你老母富明一粒都冇 仲要比人炒

4-0

40

老師4:0

買完安玻里
我諗緊買基爾定皇蘇
又訓撚左
點知開哂
冬天賭波 好易訓

係4中4入

4：0

Boom

本身都睇中皇蘇 轉左要富含 好彩最後都唔洗含

冇了

仲諗住精心挑選聖交耳門祖記下盤
點知原來全下盤

屌鳩你 假波到 少左個前鋒
唔換人 入黎打前 點入

12碼個個人空曬都唔傳 抵你俾人炒

其實佢有換

屌你老母全日下盤
一買富明就開上盤

sorry屌錯

真 今晚試下全上盤先 我就唔信又開下

哥連想買全大 走去買左半大 半場屌得1粒 全場又屌5粒
好撚黑 琴晚熱狗越住走盤 點知和鳩埋

其實係自己太貪心博高水果邊
富明作客贏完法明咁高水

今晚又有盃仔

有冇睇盤呀？冇就抵輸啦！琴晚如果買可能斷熱刺，1.45 又斷

沙士菲紅 同上次炒12m 同一條友黎

睇盤師

六蛇啲角球準到

大哥撿多少

100$富含+1

dklm 踢假波 死全家

假波日日有
不過琴日世紀假波日

南美3場波miss晒 輸錢

除非山度士買盤，否則你唔會贏啦！邊會買山度士2.75 贏呀

臨瞓前就睇好 等朝早睇尾盤
琴日戰績 買3輸3

證明南美閪波有主場勁啲

我認得佢

其實杯賽下盤多，我諗你知我知單眼佬都知！所以輸其實最大原因：黑氣纏身

琴晚買咗馬，所以冇賭波。避過一嘢！睇到巴塞下盤都死啦，只要你揀一場上盤串已經可以去lFC排隊！除非2串1串哥連泰B

本來諗住買場南美 追返3場輸嘅
發現都好好運 琴晚全下盤
我買盤偏向上盤

六蛇受我一拜

拜仁豬俾基爾
你賭埋佢
美股日日收錢

美股求水 港股豬到仆街 intel入完即跌

美股收錢波馬送錢

真
好多山區契仔了

Arkk
Arkg
真係日日贏

一起身全下盤

琴日米五買咗安玻里搞到我冇追多注 早水買得1.8

我琴晚已經一場盤都無買，得3場半大，3場得1粒

墨乙ht 4s c gel得未

其實即係6串1，下次你不如試吓混合啦，溝d 主客和！始終要準確預測6塲大細肯定難D(起碼難1倍）除非你係大細之神

星期六日再努力吧啦

派彩未

真係7+

誤信熱狗 又輸晒

屌呢排成日都唔中

拜狗輸比德乙岀局

我決定今晚重注一棍50皮追番

照派好多會員已經準備好馬會acc

琴日啲波馬好撚痴線 輸咗11k

你垃圾姐

今晚allin阿狗 咩都番曬黎

係晏少少派

唔緊要，我-30k
再計埋之前羊錢再買多部iPhone俾人 = 一日-40k

等星期六多波先追啦

巴打 真係覺得追到

下場30K一舖追番

KING獨贏

追到呀，但唔會係一兩場波嘅事

我上星期五都輸咗50k爭啲玩晒acc嘅錢要停賽，最後六日一二由5k慢慢追返

如果acc舊錢玩晒我都會自動停賽

唔會啦

我上星期輸完之後都係由5k 4k咁樣追返起
呢兩個月我得兩場買過30k
一場係列斯作客西布朗個半一盤
另一場係哥連泰斯兩星期前果場

我正常都係4-10k一注

勁咁有信心一定得、想追又驚輸既注定收皮。

琴晚訓左無買
今朝一買富明就開上盤
我dklm

以前輸落嘅經驗啦

追數要鳩買同靠估就一定冇得繼續贏
但改唔到個壞習慣就係正數緊就鐘意場場買

真係屌老母
富明受害者+1

你咁樣不停輪迴
我自從脫離賭海 身心健康
得閒上黎派錢

好！派 1 個300 快

Cls 沙士菲blacklisted

Rich到

成日開埋d深盤閪波 全下盤 屌

我唔rich

玩嚟玩去都係個poll嘅錢

輸晒即停

🈶️錢人

馬會d 水長期低人0.1 咁濟 好難唔輸

長賭必贏！

B gor係講betting gor?

又打錯念力，

B gor同betting gor2個人黎
Betting gor個期我都有入個post玩
淨係玩盤個個？ 成日條撚準備
佢宜家點？

我中嘅機率得5成左右，所以有時喺好有信心嘅賽事就要加大注碼，因為我平注啲錢都唔見得幾快

其實係真，至少我未見過日日賭場場賭嘅人會發達

up得出條撚準備，應該同我一樣同期同班！

真飛令人懷念

低0.1都算，冇開齊亞盤最煩

我琴晚輸其中一場係康大主w

要啦屌

屌佢宜家點？真心懷念
個時有個咩xxx彭于晏話識大陸啲大莊

乜仲有人理條傻鳩

嗰（彭于晏似我）痴膠線，又係二仔底死跟B gor仲要亂買都中嘅奇男子！但之後開始鳩up多，又水人去買大陸樓盤我就冇理佢了

係啊屌！竟然搵得返同期既巴打
佢宜家點？

二仔底姐係咩？

即係B gor出乜佢就買乜，仲要大大注真飛

高峰期好似贏咗九萬

一日賭兩三場重心先贏到錢

個時凌晨波佢一句條撚準備加大注真係有跟過
不過佢大注針多
佢宜家點？

幾個月前係到講mara pltr得中間佬理我 300%無人買

買吉利，美團，騰訊，小米

唔知，我嗰期見D波太假就冇入波台了

係近期悶悶地晚上冇晚市要安在家中先多咗時間姐

佢哋好似最後開咗TG群但我冇入，就消聲匿跡左了

仲有冇

長揸

大家安安

佢消失得勁突然

賭左x年 養成左逢盤必賭嘅習慣

估唔到仲有同期嘅人係到

條撚準備

你買法根本有問題，希望你改改再出！第一關已經冇心水都硬係要買否則你真係可能要10皮贏4k

100-120

果陣波po收左皮 都無人入
講講下 原來3年都黎

你咁都未走，你都幾有貨

因為有個野仔鋪姐

我都係上年先玩返
個時同佢真fly屌波幾開心

成日有交睇

我都唔記得點解個時入betting個po 無入賭波po

今晚又3點先有角 on9

回歸未

巴打算好有紀律啦

想gun

琴日出咗兩場了

澳職停賽？
幾日都唔見有

因為以前試過仆街

輸晒就借
借完又賭
賭完又輸
出糧再賭

最後要專心做嘢幾年還錢

一人一信投訴紅官

澳洲又lockdown

狗到仆街 水食盡 亞盤開唔齊 人地讓球盤有得-0.5/1/1.5 唔同盤唔同水位咁買 狗會真係賤到

琴日波同馬都輸到仆街
抖一抖先

賺撚到盡

仲係-8k，點追。。。

我都係，贏梗馬就會想繼續贏，本身無度無信
嘅都會買番啲

我有個壞習慣係贏咗大注，下一注一定細番，講梗係1萬同1百嘅分別，成日俾fd話我贏縮輸谷

下場買8K，得寶大法

收嗲啦dllm

得返3k本。。。

國際米蘭 上盤❌❌
拿玻里 上盤❌❌
燕豪芬 上盤❌❌
曼城 上盤❌❌
祖雲達斯 上盤❌❌
巴黎聖日耳門 上盤❌❌
拜仁慕尼黑 上盤❌❌ (出埋局)
巴塞隆拿 上盤❌❌
熱刺 上盤❌❌

賭左兩年幾波琴晚最誇

點會 隔一排就有全下盤日

明知邊隊食緊 升半球
之後對手果隊 0.68賠
一係賠半格 一係賠低賠
費撚果場明知有半格 都唔執了
輸就全格 贏就1.4x

講緊上場費撚 唔係琴晚

咁唔好諗要追番啲咩

買下$200娛樂注出下tips救手足算

都唔係嘅，如果明知食硬嘅唔需要太在意賠率，密食當三番

利伸：同時段有買呢場同比勒費爾德

頭場點睇

今晚又想跟你贏錢
捐612

我以前平注就發覺天光都未追返，而家會等有信心先轟

變咗有時中一場都可以之後閪五六場

未睇 齊贏

齊贏

有信心轟都好過亂轟嘅，輸都輸服啲

一訓醒就係睇沙士菲結果 可惜 最尾贏幾多

扣埋之前補嘅贏一萬左右

你琴日安玻里勁中

今晚只買阿積狗對家

Fit la都

真係揼春 明明6場都買+號 第七場懶獨特買場-

都係 冇度過咁篤又去篤場上盤 琴晚睇都覺得沙士危危地 但都係贏少萬幾 好過冇

係嘅好過冇補

派錢 5 1 200

無人要？波台已死

上次我2k 追左 20k返黎，慢慢黎一定得，加油

拿拿聲去7仔返多4個鐘搵賭本

阿狗半一點睇

Ok join

鋼鐵佬

咪爭好喎

無澳洲玩巧唔開心

大哥好野!

200蚊買乜盤好🤔

薩斯索羅
阿仙奴
皇家馬德里
全上盤加大波
阿特蘭大大波
有冇手足

如果想開心為什麼需要等

無 你B嘴

會唔會重係下盤日

今日再買上盤係狗

意盃上盤定下盤?
上盤 薩斯索羅
下盤 史帕爾

薩絲

海倫fun

same road 似穿到盤

等唔到尾 屌個-1算

有冇人派錢 妹妹差小小錢買飯食

你收幾多？我收少你5毫子一個鐘

Pm

自拍+名即派

屌 原來女黎 係仔先派

10 1 0

妹妹我冇tg

留tg

咁撚危險唔撚戴罩

留tg 自拍張黎睇下先

搏一搏

留低電話，我打俾你

第一日上連登？自拍咩規矩都唔識？

妹妹我入黎無耐 各位高抬貴手

你老母你揸住個牌 會員no.影啦 屌你老母臭閪

屌你老母死人妖收皮啦 妹你老味咩

又比人屌 好爽

史帕 半客 全客 +1

上面條p牌輸到傻咗？

薩斯索羅唔出主力射手Francesco Caputo + Domenico Berardi
連後備都無

所以客隊勁落飛

係邊度搵返黎

有冇spal個陣

客隊D射手都好撚恐怖

前鋒3幼幼 + 1個39歲正選 + 得1個主力Federico Di Francesco

兩邊鬥屎

收到風米五有內幕料 岀水未？

重心
史帕爾晉級
穩必中
唔中貼飛搵我杜蛇比返你

召喚米5MG

好癲

乃木佬 死gay佬 屌

濕哂

仆街 硬咗...

波po 24

波PO咁靜
一貼完好熱鬧

主隊有冇陣

Lets go!!!!

外圍球半落到半球

只買一場 海倫芬狗

咁多新人 啲舊人針晒...?

只益波台手足

因為無9號同25號前鋒
薩斯索羅入30球入面, 有13球係上面2個入
無佢2個所以半一合理

痴撚線
咁撚大支既

乃木蛇

係咪入錯post，咁多gay圖

你試下留tg 排住隊俾gay gif 你

新帳唔得？

賭波賭到要賣屎忽

針

師兄有咩心水

同路

同路人益你算

只賭一場 0030 上盤200%

晒錢賭

TWITTER直播 薩斯索羅 (主) 對 史帕爾 (客)

馬會唔開即場真ON9

等米五指揮算

硬gel

史帕 半客 全客 +1
海倫 半主 -1

師兄咁老咩

試試佢

痴撚線
主隊洗唔洗咁撚樣排陣呀
出埋副龍想點?

乜撚野史柏爾

尋日啲杯賽冇買過盤，全開下盤。我唔信今日買下盤就開上盤

出陣呃人入客 開場就禁屌

派錢5 1 500

唔好打呢D 自殺宣言好冇.....

咁大哥買乜

客隊係咪full team黎

你買左主未

冇事嘅，咁凍我都唔想上ifc

又係on9盃

點睇

主啦，有2倍！其他數據全部冇睇過

hello

客可以叫做ＦＵＬＬ ＴＥＡＭ

富途牛牛

你咁講主隊即係穩陣

契媽概念啦

睇完客個陣。。買主算

想買大船對面

今次主隊個陣同上年差唔多， 又係１８號仔打單箭頭

連盤口變化都一模一樣
又係初盤主Ｗ １。４ 變到１。８

最後輸１：２

其實主隊個班都唔係真係100%副選

大船係咩

屎柏

ok gun

意大利垃圾杯隊隊意甲都hea踢dllm

對左

慢

杯賽平注下盤穩賺

收到風你琴晚勁中

頭場平日下盤去馬...

仆街海倫狗似針

個盤一撚樣
馬會又係跳到１。６ＷＩＮ

主死撚硬

碌撚刷羅

意大利盃官方ＴＷＩＴＴＥＲ直播

ＮＯ ＤＥＬＡＹ ＬＩＶＥ

無乜人睇

CIAO CIAO

得５個人睇垃圾盃

認真既 股票升我賭錢一定輸 出場俾大家 主WIN

你股票贏緊定輸緊

輸既買黎做咩

呢個問題最重要

啲垃圾盃，賭又冇人賭睇又冇人睇

為興趣

認真既 賓周扯緊我賭錢一定輸

快手 買咩

你出名陽痿喎

youtube多人睇啲 9百幾人

跟米5

gun算

所以成日羊錢

幾時同新条和好

ＹＯＵＴＵＢＥ就算ＬＩＶＥ都有ＤＥＬＡＹ

ＴＷＩＴＴＥＲ快５秒

米5要乜

主

無錢比佢乞呀

３６５客ＦＧ勁落飛

好耐無見佢

細波做埋

買主鬥下氣

原來無即場 見到未開波都未買

扔錢落海買客算

1 2 4 6 7 半大
信者得救

好事黎 呢啲垃圾盃賽輸左都無人可憐

主差D

收錢

買主都on9 買客on9都不如
盃賽比狗賭汪汪汪汪汪

客隊快手入

行路猜波盃
唔識射波

客0.5-1 : 0

0比0你老母

主㩒屌？？

薩斯半大52100

鬥跑步

琴日祖狗拿狗開晒半大全大 呢場應該細

細波波

主能夠？

買咗幾多

好似堆狗喺後花園玩波咁

史帕快手入

呢場無半大

馬會精選無得頂

哇客個反攻靚到

訓陣先 場波悶到

主差啲！

主中柱

薩c中柱

0.5 : 0

準撚到仆街
你話射條柱難啲定係射個網難啲

次次都見到你條TK仔到時到候就大波24
你bot黎

史帕爾打多兩個, 14 30 係自己人

馬會心水大波

客甩鞋

主隊無左意大利國家隊個兩個就好似差一皮咁

條友慢慢綁鞋帶

甩鞋

2c

你條撚樣真好野

踢踢下綁鞋帶

客隊有運

咁都唔入 假球 半和波

史帕爾cashed
殺屍不射錢已袋

客啲反攻真係好靚

半細gel ?

下下毒手咁滯

客快手半場俾粒

仆街 主機會波

cls 波 下下特登唔射

半細gel

Bet365 app版係咪死咗

safe

睇準傳比龍

個直播清撚到條友有幾條鼻毛都望撚到

賭鼻毛單雙

600.5大

獨食到

客單刀唔入

屌你老母咩

呢啲閪波比狗賭

史帕爾準備要goal了
開始交戲

半細易撚到

好撚心乙組都踢唔掂就死撚左佢啦

The old man

睇嚟殺屍得10號仔係認真踢 踢到燥燥哋

得d垃圾波 完全唔想買

收最多錢係佢 要做足戲

個賽評咁撚串

客神龍

客隊半場俾粒

客神救

唔似喎… 危險地帶完全唔比波佢，驚佢搞事咁

做出嚟

送角。。

補1

半和cashed... 瞓了

主等收錢波

半和半細收錢
細波杯

真係影鼻毛

半0 全3 ?

力做半和

唔知今日仲賭唔賭好
呢幾日係咁開下盤
真係迫死我呢啲上盤師

轉買下盤

阿仙奴點解會讓-1咁深
係咪又走盤/和波迫害上盤師

今晚就炒俾你睇 咁串

咁咪買下盤

咪買下盤囉輸一球都保本

主ＶＡＲ！！！！

ＲＣ！！！！！

Var

紅牌呀？

再見

主紅

主 戰神卡 ＣＯＮＦＩＲＭＥＤ！！！

下盤

主要入波了

強行下盤 cls

殺索羅連續２年意盃都打假
連倍率都一樣

留名等睇最後主有12m 1:0完場

又輸

０：１啦

01

0:1

On9到

上盤

Ez goal

2:1

唉，又輸，食屎啦屌你老母

有冇咁撚快，做假都唔做真啲

即輸

靚撚到

ＮＯ ＬＯＯＫ ＳＨＯＴ

GEL得

又收$$

1:45有咩心水

客

真係收咗錢咁款

又對左

仲要企定定射

以為係伊巴

史帕

3c

岩岩好似有人話主成隊得10號仔好認真踢認真到紅埋

海倫芬

繼續下盤日

係認真拎 得佢拎錢仲唔走？

客又差d

有冇半大撚上船

小小信心注

快撚手入多2球

意盃真係垃圾比賽 下盤長開

木坂有無數據點解意盃狂開下盤

盃賽真係寧願唔買
CLS

強隊覺得拎聯賽好過拎盃賽？

我唔知啲board點睇 但有盃好過三大雞胸話？

荷甲主必中

開左波搵你呀媽講

睇下有冇誘因姐 好似我廠上年咁

乃木狗有冇荷甲直播

多數D球隊唔想開多條戰線
如果晉級要踢多場
而家武肺Ｄ賽程好密,
踢太多隊波可能唔夠人輪換

0-2

0:2

半一上盤又豬
豬撚死我啦
利申:唔買下盤

3點CCTVB
1:45 去紅球或者黑白啦

客減一 gel

取消關注等下場

客穿盤

唉，買上盤真係等死

靚到

你勁撚到

我係外國你吹？

原來係你

倍率,入波方式全部一模一樣

歷史重溫

SG 上盤c 飛 同MG都唔見人
琴日下盤日約嗮IFC見？

02埋 ，都話盃買下盤穩賺架啦，啲球員親就新年要搵多啲過年錢，打假

上盤狗呢？

你好

琴日D波好ON9
除左買角, 其他點買都死

客隊穿盤

小注姐

真 琴日馬勁易 波就on99

乜鬼佬都有會過農曆新年 ？

0-2 大plz

香港夠有聖誕啦 有乜問題

4-2我切撚

主快入啦面子球都要比掛

全黑呢

1001

1

3日下盤

海倫芬！！！！

個矮仔竟然跑得贏個靚仔